發覺屋企人好冇大志

佢地負碌住到公屋，就笑9人地供樓供一世，完全冇諗過買樓
做人咩興趣都冇，又冇追求，日日返工放工食飯瞓覺
完全冇去過旅行，連佢咁愛嘅支那都冇去過旅行
重笑人死慳死抵去東南亞

最戇鳩係以前我小學成績唔錯，但我老母話附近間學校近近地幾好(band2尾)
差撚啲比佢個近近地累死 (我最尾揀返band1輕鬆入U)

成世人做死一份工，唔諗下點先可以搵多啲
股票之類投資唔使諗啦，佢地覺得會令人跳樓
新野又唔肯試，日日得個講字

你有諗法佢就用"佢嘅經驗"打沉你
越黎越廢老，好容易睇人唔順眼
成日猜度人地講野，總係覺得人地串佢，所以佢地冇咩朋友
叫人唔好怪父母，話咩人生要靠自己
生活係啲呢家庭環境，真係個人唔廢都變廢
有冇人父母都係咁

雖然你屋企人性格好煩
但做人唔一定要有大志嘅 老土講句最緊要開心

典型港豬
不過一個社會要有大部份呢類人先可以維持到

全部慘過你最後揀左近近到 後門先上翻三大
仲要唔翻工 做廢老
過多排搵到part time 搬出去住算

有能力真係快小小搬
香港後生仔就係欠一個獨立環境

發覺屋企人好冇大志

佢地負碌住到半山，就笑9人地住屋邨住一世，完全冇諗過買樓
做人咩興趣都冇，又冇追求，日日收租巡舖食飯瞓覺
完全冇去過旅行，連佢咁愛嘅美加都冇去過旅行
重笑人死慳死抵去東南亞

最戇鳩係以前我小學成績唔錯，但我老母話附近間學校近近地幾好(spcc)
差撚啲比佢個近近地累死 (我最尾揀返st joe輕鬆入U)

成世人未返過工，唔諗下點先可以搵多啲
股票之類投資唔使諗啦，佢地覺得會令人跳樓
新野又唔肯試，日日得個講字

你有諗法佢就用"佢嘅經驗"打沉你
越黎越廢老，好容易睇人唔順眼
成日猜度人地講野，總係覺得人地串佢，所以佢地冇咩朋友
叫人唔好怪父母，話咩人生要靠自己
生活係啲呢家庭環境，真係個人唔廢都變廢
有冇人父母都係咁

差唔多
我覺得我抑鬱好大機會都係屋企搞成

想必樓主一定已經All in阿里巴巴 騰訊 京東 美團 Tsla Zoom

好慘zoom 上堂真係體驗到差距

做人唔一定有大志唔係錯，但最好唔好結婚同生兒育女

搵方法走囉 搬出去啦
肯搵份part time 一定夠比

你屋企人一世失敗
唯一成績係生左你要養佢地一世

連登都好撚多呢啲人

我有時都會諗係咪上一代嘅成長背景 令到佢哋只求安穩 無追求
但諗完都無謂
唔好俾佢哋影響到就得了 養育之恩照還
但我要做啲咩 唔到佢哋管

窮人生仔

社會就係需要大量依類人被權貴剝削

我明，其實冇大志冇乜嘢，不過好心唔好以為自己好識嘢用你啲所謂人生經驗喺到指指點點啦

巴打講得啱
佢地經驗得嘅話一早成功咗
窮人父母好少鼓勵人試野

真，兩樣野唔應該拉埋一齊講

大個就明乜大志都係假，
最重要個人過得開心

係香港地咁樣諗 只會世世代代愈黎愈賤

咁樣最好訓街。節省社會資源

唔關事 咩地方都有呢種人

從來唔聽父母講個套人生經驗